簽名保護袁國勇教授，避免中共政治清算科學家，文章稱中華民國

幫手簽名！！
Please sign this petition to protect a Hong Kong University virologist's job who criticized #China's handling of the virus. A French professor has wrongly demanded that the Hong Kong professor be investigated. Also please share!

來源：
事件：
袁國勇深夜急撤文分析：四宗罪觸怒北京
香港權威專家袁國勇在報章撰文指“中國人陋習劣根是病毒之源”，引起爭議後即晚撤稿。外界猜測文章公然跟中國官方文宣輿論唱反調觸怒北京，原文“中華民國”字眼也惹禍。

此法國學者認為袁國勇及其助理龍振邦篇文〈大流行緣起武漢 十七年教訓盡忘〉，言論構成「殖民種族歧視（colonial racism）」，聯署要求港大調查。
下面呢個petition好易俾藍屍、五毛利用，舉報！！舉報！！

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

支持

Push

push

推爆